仆街！元朗班白衫連大肚婆都打。

大肚婆 小朋友 老人家都照打 記者流血
我upload唔到條片
如果條片forward到你到而你方法upload上黎 請留言po出黎
我依家真係好撚好撚嬲......
請幫手推 全港立即，係立即罷工。轉自城寨

推

DIU

Post link 啦屌你

光復香港 時代革命

PUSH

屌佢老母

擺上BK全民connect

屌你老母真係無人性 痴撚線

Push
仆街冇人性

母子平女
求求你

Push

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

警黑合作 互相包庇

唔好有事呀

push

好嬲丫頂

好似聽到大肚婆見有人俾人打，大肚婆攬住佢，班黑社會照扑落佢

元天屯係咪俾生番住？

和理非 女權撚點睇

有無元朗fb group?

黑警會包庇
你點睇都冇用

我有圖呀

我屌你 直接po圖比你

盡在元朗

你打得大肚婆
就知道件事無底線

---------
【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

唔幫推唔係人
分分鍾一屍兩命
佢老公點? 佢親戚點?
推上熱門

推上熱門呀屌你老母

有無人性

你班黑社會以為自己大撚晒？
我地一齊光復元朗

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

「文宣置頂」元朗恐襲 小童老人大肚，無一幸免

推撚爆佢